洗米嫂重擊Mandy Lieu高調出山 一句K.O.最強小三：我…….!

洗米嫂Heidi（陳慧玲）同最強小三Mandy Lieu為爭奪太陽娛樂集團老闆洗米華（周焯華），不時招來招往，早前有傳去年Mandy Lieu收3億分手費，以後長留英國，以為搶米戰勝負已定，點知突傳出洗米華和Mandy Lieu復合兼在泰國合體，最近Mandy Lieu又高調出山轉行做專欄作家，動作多多，看似佔盡上峰，實質係點呢？不時在IG發布近況的洗米嫂，回應網民問題時，一句….，完美K.O.最強小三﹗

早前洗米嫂不時晒同老公洗米華的甜蜜合照。

為細女及老公華哥大搞生日會，席間甜蜜蜜。

懶理Mandy Lieu近來高調出山，自拍出po同網友分享生活點滴。

洗米嫂最強後盾全家撐

為洗米華誕了兩女，跟洗米華跟前妻所生的兒子，亦視如己出，一家五口一直相安無事，自從Mandy Lieu做了洗米華的人肉座墊後，從此風起雲湧，Mandy Lieu為洗米華火速誕三名子女，雖然人在英國但動作多多，一度有傳洗米嫂放棄要離婚，早前盛傳Mandy Lieu於去年收3億分手費，承諾長駐英國、低調生活，而另一邊廂正印洗米嫂亦開心晒全家福，以為搶米戰結束，峰迴路轉，突然Mandy Lieu同洗米華影到在泰國合體漫步沙灘，明顯未斬纜。

呢日洗米嫂同大家分享，拆走假眼睫毛的真面目見大家，獲網民大讚後生咗﹗

洗米嫂自爆刻意留下臉上雀斑，因為….
Mandy Lieu連番高調晒同洗米華未斬纜，最近又高調出山，為英國雜誌撰寫文章，由最強小三變才女，不過洗米嫂未有作出任何回應，近日，洗米嫂出po晒拆去假眼睫毛的直面目示人，留言：「享受沒眼睫毛的我，哈哈。」獲得網民讚夠自然，看來更年輕，但有網民錯重點，留意到洗米嫂臉上的雀斑，又人大讚添了幾分可愛，亦有人提到做激光清走雀斑，洗米嫂神回：「其實我曾經都試過做光打咗啲雀斑，但我老公要求要我留番啲雀斑，哈哈」一句「老公要求我」就火速K.O.最強小三Mandy Lieu，講到底，正如洗米華當年一句「周太只得一個」﹗高低立見﹗

同女兒合照，被網民讚似姊妹多過母女。

不經意的提及老公洗米華，名正言順，大婆二奶地位高低，一眼望清﹗

在IG大晒同華哥合照，以及溫馨全家福，最強小三要行埋一邊。

一句「老公要求我」就火速K.O.最強小三Mandy Lieu

Ko左d咩❓😅

咁都有得打飛機
Mandy：「其實我曾經都試過要求戴套，但華哥要求要我地打真軍話要我同佢生仔，哈哈」

睇黎mandy既床上功夫好到家
馴服到個男人死心塌地

呢對夫妻撚煩

男人有錢屌下閪都咁多聲氣

唔係條佬養佢佢有今日既生活咩

邊個莊閒都未識分

ko個9歲有咩咁巴閉

講咁多
一張相就K.O.
我係男人實揀Mandy
正室成日曬到啡炭咁
有時染到一生金毛着白色裙
真係將最唔夾嘅嘢放晒嚮全身

Mix真係讓半球都贏

大家都係雞， 唔使分得咁清楚喎

你其實係咪唔識字
佢燃有多聲氣咩
明顯就係忍到一直唔出聲
條仔先咁放心比佢一直做正室

屌你嫂你老母，咪又係雞一隻

小咩撚嘢三？

右邊
眼神騙不過

可能各有各玩

洗米華次次望mandy都充滿愛意
講真仔都生左三個，好難分得開